邊個話阿迪達識教波同我入嚟

一場作客都未撚贏過呀 屌你老母 成撚日話比時間 就嚟比埋個英超位人

依家隊阿仙奴你搵邊個教都一尻樣

懷念爺爺

成日都出個班連名都ip唔到ge黑鳩又唔抵爭ge

但咁多人傷 蜀中冇大將 黑鳩作先峰